成日話分化分化 612咁大嚿錢 有無真係幫義士 大家心照啦

捐錢一定捐星火

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

分化撚收皮啦。cap埋啲垃圾留言代表咩？
Fc左未啊屌你